每逢佳節倍思ex

有思ex 有冇啲ex?

打思ex飲多兩啖水ok

1個ex咋得

飲完都仲打緊點算

閉氣

打得仲勁左

絲打 今晚一齊放負

好啊 想點放

就怕翻風的一晚 回首貪一眼 回憶急速擴散

上年既今日仲一齊睇戲再同拍乳倒數

人生就係咁兒戲

唉

我唔想咁兒戲